學姊是不是該知足

系上有個大我兩屆的學姊
因為同屬羽球社所以跟她變熟後
她就很常把我當工具人使喚

學姊長得滿像上原亞衣 而且態度驕縱傲慢
自從我看見她在ig上po出跟男友的合照放閃後
我內心深處就對學姊有些不滿...
想到學姊每晚都在別個男人床上放蕩
就覺得學姊背叛了我這任勞任怨的弟弟

昨晚球社結束後 學姊從包包裡拿出一根香蕉來吃
我看著學姊把香蕉放在口中吞吐的畫面看得入神...
"怎樣？你也想吃呀？"學姊突然的問話打醒了我
"沒有啦...我只是有到我還有報告要做 我先回去吧"
我急忙解釋 深怕被學姊發現我的意圖
就這樣東西收一收就趕回外宿宿舍

一回到宿舍 我脫下身上沾滿汗水的衣服
澡也沒洗就迫不及待打開電腦
手機翻出我偷偷收藏的學姊的自拍照
電腦播放上原亞衣的謎片
從抽屜拿出口愛型飛機盃
開始尻了起來...

"可惡呀！竟然問我想不想吃！妳最愛吃吧！每天都在吃別個男人的棒子！"
我就這樣發狂似地喊著尻著
最後到了上原亞衣幫男優咬出來的橋段時
我也噴洩在手機螢幕中的學姊照片上

洩慾完後 我癱坐在椅子上 聞著自己的汗臭味與洨味
突然想到...
"學姊...她該不會是在暗示我吧"
想想也沒錯 學姊這樣肉慾經驗豐富的女人 一定懂得在男人面前吃香蕉會引發遐想
她一定是故意在我面前這樣 想讓我無法自拔地勃起

"學姊真的好壞...明明就有香蕉和男友的棒棒可以每天吃了 卻還覬覦著我的青春肉體 想佔有我的處男之身..."
我覺得學姊這樣真的很淫蕩很不知足
但卻不曉得為何...有點開心
就這樣又尻了第二次

有沒有學姊應該知足的八卦？

on 9仔